搵巴打絲打四月夾火車去西藏

想搵2個巴絲夾火車軟臥 而家有我同我朋友兩個人

個期就4月19至28日（最多早兩曰出發）
食正復活節請四日放十日

主要想去珠峰 影下星星
有意留tg傾下

五月尾香港出發去成都 再坐火車去西藏 可交流

珠𡶶唔係封左咩?

係咪有回鄉卡就得

開post之後睇到
而家唔知點算
冇得過夜睇唔到星星同日出

去絨布寺都照殺啦

唔通咁遠去到 都唔上去咩...

留個名

依d團報唔報得過

有D貴 .... 可以上淘寶 睇價錢

好驚再唔去，西藏就會完全變晒

lm

巴打上次住邊間青旅？
我都諗住4月一個人去西藏 不過紅日後出發
係擔心去到先搵拼車會有d趕
跟住想去埋尼泊爾 如果有巴打用過邊間青旅價錢抵玩麻煩可以推介一下

暫定5月中出發 但仲未plan 行程

巴打你之前玩左幾日?

我打算五月未出發 想玩埋尼泊爾

有無人 係4月22 -5月3,4 號係西藏 有興趣併車
現有3男 再搵多1人 share 車費

平措個瘋人院執左
得返下面既2-4人間
同埋千萬唔好係平措下面果間旅行社報 伏到爆